哥斯拉對金剛片長直逼Endgame

目前官方已經釋出的情報
（非暴雷，官方已公佈的，但包涵故事綱要，自行斟酌）
1）哥斯拉大戰金剛發生在第二集王者巨獸後五年。
2）骷髏島與地心世界相通，骷髏島為地心世界存在證明，人類想透過通道將泰坦巨獸引導至地心，將其封閉。
3）人類因某種原因需要帶出金剛離開骷髏島，過程中與哥斯拉發生第一次對戰。
4）王者巨獸片末彩蛋，基多拉斷首，被APEX激進組織購買後，從中提煉有機組織製造了機械獸MG。
5）哥斯拉與金剛片中設定無正邪之分，都是為了自己觀點出發的動機而行動。
6）金剛獲得能吸收哥斯拉原子吐息的戰斧，使得戰力能與哥總抗衡，戰斧材料來源就是遠古泰坦大戰中，哥斯拉斷鰭，是金剛拾獲自祖先的遺物。
7）哥斯拉在本片中將會有新的戰鬥招數。以及一個新的形態。
8）第三部戰鬥場景遠超第二部王者巨獸。
9）香港全球最早上映03/24。
10）OBS哥斯拉大戰金剛原型同步公佈。

究竟係哥斯拉縮水 定 金剛肥咗 ？

睇返原片，明明哥斯拉成層樓咁高
金剛細粒到要爬樓上天台打飛機

有幾隻金剛 好似

尋日google search 又話係1hr 53mins
你今日search 就2個幾3個鐘

今次啲打鬥畫面好流暢，終於唔係頭兩集咁乜柒都睇唔到

金剛好似會成長愈黎愈大

哥斯拉 vs 金剛

明明哥斯拉成層樓咁高

隻猩猩明明係160cm矮撚

5年大得咁快 ？

哥斯拉高100米鬆啲，香港啲高樓閑閑哋都2，300米高
拍埋一齊咪覺得佢好矮囉

有無加哪吒？

第二集打到好爽WO

前tvb台灣佬金剛

其實第二集打得一啲都唔爽，又濛到仆街，仲要成撚日影住啲人都唔知做乜鳩

金剛，你要compare應該攞Kong Skull island 個隻比較
同一個universe
故事發生係70年代，當時金剛仲發緊育
Godzilla vs Kong 個世界同skull island 係隔咗40幾50年

金剛第一套都唔係1944年
會長大 俾佢大到哥斯拉咁樣唔算唔合理

師兄你嗰套係零五年嘅金剛，完全係獨立作品唔關事

我鳩搵圖，我的確係講緊Skull Island個隻

Fact check左未?
Google唔可以當真

佢夠膽上我夠膽睇

都冇source
官方都未公怖

同埋上年3月試映個陣，已經有睇試映嘅人話少過2個鐘
Not to mention 有好多rumors 都話套戲唔長

樓豬呢

兩隻可以一齊企起航母上打
兩隻都大極有限

On9 skull island 個隻king Kong 設定係1944年 重睇啦 係撚5年之後

5年之後係講緊king of the master之後

幾十年大到咁有咩咁出奇

哥斯拉比前2集係特別縮左水

唔想哥斯拉輸

其實邊有得打, 哥斯拉皮厚又識噴死光, 點打呀

哥斯拉隻手咁短
輸硬

超人：我都以為batman係廢

設定呢啲嘢，官方唔係話太離譜就照單全收架啦
而家就係講Kong成長期已經高過父母
呢點我buy嘅

一定唔會接近三粒鐘

收皮啦金剛
佢溝女就叻

如果Godzilla 輸 到時影視台啲post 至少幾百負皮

你夠膽寫KONG打死GODZILLA我就屌到你仆街 (導演話有WINNER)

聽聞哥斯拉成程都㩒住金剛嚟屌 不過可能金剛拎把斧頭就逆轉

格局應該類似alien vs predator
最後其中一方輸，但係其實有復活既伏筆留俾下一集...

最大贏家條MG

成件事感覺好似BVS2.0

屌你最尾果隻唔關事

可能最終合作打機械哥斯拉

你啱

攞基多拉去整機械哥斯拉聽落好似怪怪哋，雖然得一個頭都整唔到機械基多拉

真, D怪獸片成日拍到黑咪媽媽濛查查, 異獸戰又係咁

上套都唔收得 希望蝕死間大陸公司

要就CG 無計

東寶下年收返版權
Godzilla前前後後拍咗三套電影三套劇埸版
冇乜起身

Godzilla vs. Kong (哥吉拉大戰金剛)
2021 ‧ Sci-fi/Action ‧ 2h 52m

上集口水多過茶

上集指怪獸之王？我反而覺得打得太多有啲視覺疲勞雖然都好好睇

6）金剛獲得能吸收哥斯拉原子吐息的戰斧，使得戰力能與哥總抗衡，戰斧材料來源就是遠古泰坦大戰中，哥斯拉斷鰭，是金剛拾獲自祖先的遺物。

似諗唔掂又鳩up一個setting出嚟咁

160cm?仲矮過我點同哥斯拉打

遇怪魔我即刻變大個

160cm？
凱撒呀？
巴打係咪睇緊猿人爭霸戰

Martha !!!!

條戲路咁似pacific rim又係講地深有通度人類要close左佢咁，唔通真係想crossover？

金剛最後無72變
不符合中國市場
重拍

真唔真呀，如果片長有咁長的話，以傳奇嚟講一定打晒飛機咁宣傳

全部比大陸公事買左，唔奇啦。

On9樓主
消息話兩個鐘都冇呀

其實咁先好，而家唔洗夾戲院場次縮減片場，streaming要幾長都得好似對電影業係好事黎

點都會入戲院睇

爬樓上天台既係舊版(而且單計電影爬上天台都有3版)
哥斯拉、金剛都有好多版本

呢隻傳奇版上次出場設定係越戰年代，
設定係長大咗

Kong: Skull Island 係1973年
片中UH1直昇機、M16都係越戰野

打鬥畫面好流暢 trailer所見就係
到時正片出黎有幾多哥斯拉同金剛既畫面就唔知啦

片長就唔洗啦...

拍出嚟質素直逼end game都可以考慮下去睇

睇國際版預告下下都金剛勁過哥斯拉，睇番日版預告就哥斯拉勁過金剛咁啫係套戲都係咁係咁咦你來我往，到最後發現大家老母同名之後去打一個更大嘅共同敵人（啲人話係機械哥斯拉），之後識英雄重英雄大家就做咗好朋友下次有咩新敵人出嚟一齊打

導演講咗淨係航母嗰段戰鬥場面已經有十八分鐘

電影內通訊app 係用QQ 定We7?
搜尋引擎係咪百度？

其實係金剛變咗形

變形金剛

希望今集可以延續第二集嘅風格，怪獸片緊係睇怪獸打黎打去先過癮架嘛，邊會好似第一集咁係到講經

假㗎，公佈咗113分鐘兩個鐘都冇有啲擔心

On9樓主

屌你老母，煩撚夠未至撚醒係你喇

好心佢整集 五年金剛 成長片段 做trailer 比人睇先

笑能死

你條咁嘅垃圾唔係mon緊Po咩？你老母臭閪都特登唔撚理你，仲硬係狙擊埋晒啲雞毛蒜皮嘢，垃撚圾到喺呢啲地方度攞優越感，可悲

本來哥斯拉可以輕鬆KO金剛，但係當佢想最後一擊嘅時候，金剛好唔自然咁轉左一下身。令到哥斯拉諗返起自己老母都係咁樣轉身。所以就放過咗佢。

可以留意返個trailer
隻哥斯拉仲矮過中銀

正常，中銀367米，官方設定哥斯拉120米，矮過中銀其實好合理

你啱
好似上集哥斯拉企海面向天發射，
對腳都改左好多meme 出黎，
不過畫面夠好睇就算啦，
睇怪獸片唔使咁多合理啦

好好笑

咁咪有好撚多個景甜

希望kong會贏

傻鳩柒撚左仲唔撚認

我撚有唔認？上面咪講咗係假囉，連中文字都唔識睇？

你老母正一垃圾
流料當真
你老母生舊垃圾 真係可悲
柒撚到呢

大家咁話啦傻閪，慘撚到要狙擊埋晒啲咁戇鳩嘅嘢

可唔可以直接打
唔想等個幾兩個鐘睇佢打幾分鐘

是撚旦啦

話明係科幻片，咁執著做乜9

廣東話版好親切

都係叫瑪莎

Godzilla vs. Kong (哥吉拉大戰金剛)
2021 ‧ Sci-fi/Action ‧ 2h 52m

有D又話105分鐘,邊個真.
唔係cut左成6x分鐘(2*60)+52 -105=67??

最新消息係113分鐘，即係兩個鐘都唔夠......
另外我再講多次，我自膠咗見到個片長實在太興奮所以不加思索Po 咗上嚟，如果有任何巴打因為呢一個消息而感覺到不適嘅，我喺呢度再同你道多次歉

跟返身高設定，係中銀高
以前出哥斯拉，邊有預計啲樓高到咁

你click 入條link到都係睇見2H52M
(google search)

係打錯,定cut左留待日後DVD/導演加長板???

個次睇左段youtube片
有人話上次king of the monsters入邊有啲片段 例如啲mon show緊咩巨獸 隔離會見到啲係pacific rim入邊既怪獸名

但兩套野個時間setting都相隔幾遠